工聯會比人cut budget?

42年前有自製菠蘿，今日得番個啤酒樽